{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "어래산"
    },
    "text": "御来山 (어래산)\\n\n江原道寧越郡、\\n\n江原道寧越郡河東面と慶尚北道栄州市釜石面と忠清北道丹陽郡永春面の間にある山は小白山脈に属しており、高度は1,064mだ。 この山は南北に分かれ、頂上は屯峰と呼ばれる。 『輿地図書』には官衙の西側58里に位置するという記録が残っている。 この山の北麓一帯には玉洞川が流れ、南斜面一帯には馬屹川が流れる。 また、南東側に5km離れたところには先達山がある。 この山裾には江原道、忠清道、慶尚道の境界があり、モミの木が多くて「乳洞ゲ」と呼ばれる村がある。 この村の名前は殿洞犬から変わったものだ。 山の幹には江原道、忠清北道、慶尚北道の三道が接する地域なので、三道峰と呼ばれる峰がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "御来山はどの地域にありますか？",
            "answer": "御来山は江原道寧越郡、江原道寧越郡河東面と慶尚北道栄州市釜石面と忠清北道丹陽郡永春面の間にあります。"
        },
        {
            "question": "御来山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "御来山の高度は1,064メートルです。"
        },
        {
            "question": "御来山はどの山脈に属していますか？",
            "answer": "御来山は小白山脈に属しています。"
        },
        {
            "question": "御来山の頂上は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "御来山の頂上は屯峰と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "御来山の周辺にはどの川が流れていますか？",
            "answer": "御来山の北麓一帯には玉洞川が流れ、南斜面一帯には馬屹川が流れています。"
        },
        {
            "question": "御来山から近くにある他の山は何ですか？",
            "answer": "御来山から5km離れた南東側には先達山があります。"
        },
        {
            "question": "御来山周辺の村の名前は何ですか？",
            "answer": "御来山周辺の村の名前は乳洞ゲと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "乳洞ゲという村の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "乳洞ゲの名前は殿洞犬から変わったものです。"
        },
        {
            "question": "御来山周辺にはどの三道が接していますか？",
            "answer": "御来山周辺には江原道、忠清北道、慶尚北道の三道が接しています。"
        },
        {
            "question": "御来山周辺にはどのような峰がありますか？",
            "answer": "御来山周辺には三道峰と呼ばれる峰があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 322
    }
}